快運去東京 $7000 算唔算正常 ？

岩岩屋企提議搞個 復活節 東京遊 ，
岩岩上網 Check 快運 來回
8 個人 Total $58000 ， 平均一個人$7000 ， 呢個價錢買唔買得過 ？

就算撞正節人都覺得好撚貴

HK EEEXXXPRESS

試下前後幾日出發/回程啦

$7000坐cx都得啦。。
果時我一個喼+單車
都係$3400

你愚人節去？

復活假正日 CX正常機去東京得返貴艙
不過7470都坐到CX524+CX505

唔係特價買快運把鬼

7000蚊

我係樓豬就狗衝啦 好抵 我淡季都要一個人8000

樓主有冇自己買過機票

不如睇下旅行社果d啦
7000蚊位
不過我多數淡季先去既
上年兩個人來回大阪$3000 已經係買貴左

有...本身已經買左 CX 580 去北海道，宜家諗住取消 定 改去東京 ！

錢係其次.... 未坐過快運 ，
諗住成家咁多人 ，成日聽人講快運最平....
宜家格緊價...連行李雜費.... 唔平過 CX 好多

聖誕去 快運5000一個人
同期cx 去到12000一個人

$700 位就啪得過

果陣我都逼住坐快運
如果負擔得起無咩所謂既

岩岩對上聖誕我同女友 CX 去名古屋都係 $7000 商務 ....

新年雪祭 CX580 去札幌 $11000 炸....

本身都買左 CX580 去札幌滑雪尾 ，
宜家可能會改行程了

不過我果陣10月中先買 同樓主情況都似
一樣係太遲

我果陣去東京 呢啲大城市一定係咁

睇唔透你想平定想要質素

性格比 ，

如果換係 11 號出發
CX $3000
快運 $5000 ...

唔明點解咁多人話快運平

Uo都7000

你唔等佢出優惠 梗係唔平啦。 7000蚊位去歐洲都我啦。 我覺得樓主未買過機票

$7000..變左做HK EXPENSIVE

7000，夠我搭10轉uo

打電話去 Hotline 或都經 旅行社 會唔會平D ？

問過一間旅行社，但只有 CX 揀 ，
5日4夜 東京 $12000 / 位 ，不過不失 ！

想睇下 快運 最平可以減到幾多 ，

我1800$來回東京呀…

跟團算數啦

邊間 ？

雲尼娜 都 $6000 幾

同一家大細， 唔想坐細機 ....

宜家仲未扑到鎚

跟團 一定平過7000蚊位

$7000
呢個價我去4日3夜包埋機票酒店食玩啦

樓主完全無視我地 話佢貴 一尾話買買買 既然佢咁有錢 由得佢

叫佢等優惠 好似我地水佢咁

我知...但日本去左咁多次...
唔需要跟團，加上有老有細 ！
想彈性D 行程

旅行社套票連酒店？
HK EXPRESS無專登搶平機票都只係兩個人來回三千四
（五月尾六月頭）

Sorry....

因為好難得一家人夾到時間...
十年八年都未必有一次 ...
去就去硬 ， 係想睇下點樣夾到最平最著數姐....

假期鬼有優惠咩

俾7k仲要撘lcc

屌
咁撚貴
買jal 好過啦

我搭uo早機去晚機返先1900有找，冇買20kg行李

7000算吧啦……

上 skyscanner check 下咪知平定貴
洗撚去連登出 post 問

7000😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

我諗你坐坐下 嬲撚到大叫要炸機

我早你幾日去坐UO包埋行李先$1700

你點同 Hkexpess 傾價錢 ？

CX 個姐姐 報我早 2 日 11 號出發先 $3000 ...
但 12/13 號復活節開始就變 $8000

用skyscanner?
7k岩岩好係我去7日大阪用既錢
你張機票=我個trip

心理關口
來回埋單幾百蚊

咁都出post 問，最唔正常應該係樓主

用手機Apps 搵機票係咪貴D ？

我見人話有 程式 去 整個優惠價出黎 ，
未買過快運 ， 唔知點做

你差唔多正日先去就梗係
仲要咁遲買

啱呀

平啦

你地拎淡季價錢黎同復活節比

唔正常，唔好買，等我買

打上HOTLINE 同佢講你心中個價錢 佢會幫你安排

有老有細先要跟團啊巴打
你諗下，可能你plan 啲行程，未必個個鐘意，到時你就做磨心！
加上旅行社有領隊有導遊，帶小朋友都放心好多啦！

有希望了 ， 岩岩搵到個 Plan ，

5晚酒店 連快運來回 ， $9000 蚊

扣除酒店 本身 $1000/晚 ，

機票成本大約 $4000

咪就係。。。都唔知班友有無買過假期機票

巴打你不如講你確實日子 我幫你問下啲旅行社朋友 7000坐lcc真係貴咗啲

可唔可以share?

4月13 去，17/18 回程
6大2小

全住東京市內 （我暫定揀 王子酒店 ）

上面成班人用平日同大節比 戇鳩

唔係啦，而家講緊係俾得7k就唔駛坐Lcc啦

痴線，搭cx啦，uo對於豪華撚直頭係監倉體驗

小朋友幾歲

4 同 5 歲
唔該哂 巴打

樓主帶住小朋友仲坐快運，係唔係傻咗

見到你上面嗰啲留言， 話係要同快運傾， 睇嚟你都係唔係成日搶平機票嘅人

你先用呢個網已經平好多 ，幫你問埋住王子package睇下報成個價比你望望

3000內

真心 定假膠 ?

7000 夠飛 3 4次la

就算係買都等佢有信用卡優惠先屌啦
之前BEA 買UO有8折，依家就唔撚知

係啦威啦 人地復活節去 你下次去之前（復活節）個零月先買到1000來回先講啦

未訂機 快運 ...
唔知點拎優惠...

多數搭 港龍 國泰 或者 搵 agent 訂...

大時大節可以有幾平？
早半年買就係有機會平
UO啲飛正常係早九個月就出Promote

唔該哂

坐cx 凌晨機出發，夜機返
住apa hotel total 63726，除返一個人8千有找

快運去程都ok，回程見到班水貨客真係會癲

樓上有張圖...手機apps 顯示個價錢...
我都以為我搞錯

堅持 早機去 ， 下午機返 ！
有老有小，唔玩紅眼機

所以咪諗住搵方法 訂最平機票囉

佢宜家咁樣...仲貴過我本身買左果張 CX580 機票

快運唔係細機?

唔係話價錢問題，自己有小朋友都坐過快運，真係坐到勁唔舒服，又要湊住佢，又要顧住老嗰班。

之後次次坐cx算

早兩個月成家4個人飛大阪先7千幾
你而家1個人7千
比我揀就寧願坐CX

咁有老有小仲坐快運係咩玩法

原來早機去下晝返唔使加錢
你自己慢慢諗喇

咁難得就好心咪閒啦
個一兩千緊要定同屋企人開心緊要

唔好講貴唔貴住
一家大細坐快運係世界級唔好坐
不如比貴少少坐其他航空公司，起碼拎啖水都唔洗比錢先

岩岩琴晚買左，飛羽田
兩個2571,包20kg行李

埃塞俄比亞航空好似成日有discount
仲係787 飛, ok 啦

1500全包來回大阪 我都覺貴。。。
你7000一位

旺季都覺貴

橫店都係貴，唔搭express啦

任何season噉嘅價搭LCC不如唔好去

如果唔係平真係唔會坐快運
我生得高，坐快運係世界級唔好坐
我d fd身高16幾都已經話好迫
如果一家大細去就梗係舒舒服服去啦

點解會咁多真心
不過好事嚟嘅 旅遊台唯一連登清泉

有老有細自由行成肚火揮手
完全唔可以跟編好既行程行

留名睇洗7000蚊受氣

上次去日本一人回來坐廉航先3000幾蚊
一程機都係2-3個鐘, 坐咁貴做咩

我想成日話 快運 平果D 人 ，
幫下口 ，幫我搞個 優惠價返黎 ， 我見有人Join 個 快運果 VIP Plan ， 可以好平咁買機票 ！

同屋企人最好跟團
如果一定要自由行既
機票酒店租車果d一定唔好貪平
千其唔好比藉口佢怨你安排cheap野比佢
唔係既怕你去完旅行後成頭家都散左

樓主去東京會唔會揸車？
又老又幼係東京下下幾百米轉地鐵
真係諗起都想死

UO機票,所有稅連行李貴過1千我都唔會買佢

又老又幼竟然揀唔跟團
仲要七千坐廉航
樓主點解唔搵番agent搞

考慮緊...
沖繩 / 九州 / 北海道 我都係自駕 ！
但東京玩過 2 次都係JR ...
楂車唔方便泊車...

樓主你真膠定假膠 我望唔透
btw有老有嫩就跟團啦好心 起碼唔洗拖住一家大細搭jr瘋狂轉車

跟團怕 Shopping 同 早起身

8個人唔跟團 想以後同佢地冇計傾

排隊買飛仲大劑
唔好話我話丫, 樓主分分鐘自己都未去過
真係成家人係JR 新宿入面蕩失路就

去日本你睇下ANA/JAL先啦
CX

你依家就老就嫩
落得樓黎都食lunch 啦
記住人地日本好多地方收八點
唔早啲起身嘅話去得幾多地方?

分分鐘走失
或者成班去左對面月台上車

我迷失在這個東京車站

呢個真呀
早排同屋企人去，都係日日8點幾9點左右就出發
遲出門行得一陣就度度都落哂閘

我自己一個去嘅話真係7 點就出門口喇

咪係 痴撚線
但可能我地真心左

咁難
坐JAL J class

之前睇過Peach去KIX來回要10K, 心諗有冇病，貴絕全港既國泰都冇咁痴線

一家大細最好跟團
等d濕鳩親戚冇機會嫌三嫌四

成班拎淡季同旺季比 重問人有冇買過機票 真心想知咩千零兩千來回嘅人有冇試過喺復活節買機票

帶住全家8個人一齊搭火車, 諗起都
你真係考慮下報團吧

屌你, 你當我地Hacker hack入個網幫你整平佢呀?
一係等優惠(不過復活節等都唔會有), 一係硬食

不過硬食既我寧願食國泰ANA JAL都唔食快運啦

同埋早一個月買旺季飛係呢個價架啦，上面班友係咁講自己幾平幾平買做乜

見到呢句笑左出聲, 點幫你整個優惠價出黎, 整到既話我自己買左先啦

8個有老有嫩
又唔熟路企晒係月台中間
人地一車車咁落車 實撞到散晒

埃航係呢個價
埃航唔分淡旺季

我復活節會飛東京, 2000內

我頭先都有介紹啦

不過段估佢聽到埃塞俄比亞又話人窮又話人危險...事實上人地同國泰咁嘅level

一班人圍住部售票機買飛, 之後其他人抱怨你點解搞咁耐/行錯路/咁耐都未到
成個畫面出晒黎

售票機黎講真係香港個啲最易用
成日屌港鐵 讚就只有售票機值得讚

仲有東京好多同名火車站

做乜鬼唔買Suica
不過聲音畫面出晒嚟

比7千ana都搭到啦

Suica 增值都左撳右撳
正常可能會買pass
不過注意地鐵 私鐵 JR 嘅pass 又唔係通用

俾得起呢個價買機票既話根本就唔會在意幾百yen車費啦, 仲睇咩PASS
一人入一萬YEN落去Suica咪算, 不過講返轉頭帶8個人係東京搭火車呢件事本身就痴線

對上 2 次帶 父母 去 九州 同 北海道 都係自駕 ，東京我玩過 2 次 ，
今次主要帶小朋友去迪士尼玩 2 日 。
Plan 行程無難度 ， 交通買票都應該問題不大 。

宜家主係想 舒服玩得開心 ，所以先咁頭痕

人多要Take Care 好多野

你覺得你handle到8個人係東京遊走你咪去馬

14去18返,你諗你自己

細個幾個去迪士尼就開心
老個啲真係白白浪費兩日...

咁屋企人都好易相處既....
唔係果D 成日會意見不合果D ，
消費模式都差唔多！

係怕走失呢個....停低等果個 Shopping..
果個要去廁所....果個要乜乜....

屌你咁樣仲唔夠呀

7000蚊抵到核爆
利申睇人消費最開心

所以去旅行呢啲野真係要襯後生

你成功帶完8個人去真係要出返篇遊記, 好想睇

呢個真心正，上次去架機坐得三分一人，見黑鬼個個打橫訓 價錢又唔貴，時間又靚，$2100全包，係空姐無咁靚。

7000英國都去到啦樓主

空姐幾靚到左都要落機架啦

8個有老有嫩得一個識路仲要假日去東京
淨係睇字都覺得會出事

我3月尾去大阪3400蚊坐hkexpress都比人笑到面黃

第一次買lcc 3000蚊都俾人笑
Btw 跟團啦

要唔洗錢乞到張機票先唔洗比人笑

其實樓主講7000 係咪商務

快運邊有商務

我見佢回post話名古屋 6000商務？

樓主其實係咪假膠

On9?
我下星期去東京$1700

巴打係唔係有玩cr?

我貴你少少
$2000
仲可以睇櫻花

搭快運6月中東京去，大阪返，$1800，算唔算貴？

7000坐快運

反正你都比到呢個價,唔志在價錢,不如比多少少搭cx/ana/jal好過啦

我千一
非UO

痴孖筋uo $7000

係用同一部機check 會愈check愈貴
記得買果時用新電腦買

樓主唔會係仲要一個人出哂全筆錢下話?

樓主有錢人同大家分享下佢洗錢哲學這名
你地唔好笑人先得架

已經分唔到真假

樓上成班膠拎淡季價錢同復活節紅日比較
我早兩個月睇復活節紅日都已經5千幾，都係hkexpress

成田來回$1000

究竟樓主係咪假膠

似假膠

我羽田去成田返
來回 5舊都唔使

上面班友復活節買到1000幾蚊來回先講野啦

我剛剛先去完 一家大細
你講既等人買野 去廁所 都係幾大問題
好易就陰d陰d冇晒d時間
之前自駕遊都唔覺咁大問題
係去東京先奶晒野

btw 你旺日去迪士尼最好check下仲有冇飛賣先
以免最後去唔到 小朋友會傷心

好...我都會事前買左飛先

希望路過 留低 果D 咩 1000 幾百來回果D巴打 ， 提供下點樣同 HKEX 講價講到咁平

唔好好似 HkExpress 個垃圾系統....
我禁左幾十次....都係$7000 up

同我本身 CX580 飛北海道果張 一樣價

7K九成係旺季長假期價, 一定唔會平

但我本身買左 13 號飛 CX580 北海道 7K 幾 ！

宜家改行程 去東京坐 快運 ， 同樣 7K 正常嗎 ？

樓上超過 20 個人話 $1000 平機
所以我先出 Post 黎問下各位大神 ！
有冇直線電話 VIP 訂購快運可以 做返 $1000 俾我

7k一位

小弟去東京加大阪連洗費10日
1個人都係萬零蚊

樓上果d一千幾百全部都係佢出promo先買
無咩電話講價 用program整平價呢d野

記得買pass
唔係交通費除時仲貴過機票

青山醫院 2456 7111

大時大節咁多人飛, 佢邊會出promo
出promo就係因為個日載空氣

uo買700我都覺得唔平
利申：買開佢個啲幾十蚊既機票

聖誕去芬蘭都係5千幾

之前睇復活假去LA都係4千

泰國潑水節+復活節坐cx
11號去17號返
$2000

睇你識唔識搵姐大佬

整定係你架啦 比錢啦
我禁極都冇你咁貴 好羨慕

你google下anytours啦
岩岩禁4月11-17東京
坐cx仲可以揀時間
都係3400有交易

好on9

跟團啦 唔好煩啦
8個有大有細
得罪講句 樓主買機票都買到咁 跟住又要book酒店又要諗行程 又要照顧呢個果個 人都癲
Btw 唔駛再問uo復活節有無平
無呀無呀無呀
假期唔搵你錢幾時搵

講價真係笑撚左

日子已 CFM ！
係 13 號出發 ！

11 號未放假 ， 免費都飛唔到 ！！

唔好再留D咩前7後7

咁我Show HKEX Apps 個報價係$7000 ，

但樓上幾十個人話 $700 就得 ！

如果唔係上網自訂既話 ，
就實係有 VIP 方法訂 $700 機票啦

CX 我訂開...個 Agent 都問我可唔可以早 2 日出發 ，最多可以出商務添 ， 但日子CFM 係 13 ， 佢話要加 $5000

你而家咁遲先買邊有可能會平
仲要咁多人去

酒店都唔方平

上面班傻鳩係咪剩睇標題冇睇內文

我答得好辛苦

無計...因為要夾咁多人時間...
好就提前Plan